有你伴我 和我一起集氣[黃金入球]

簡介入面有原歌詞
黃金入球 (TVB動畫《踢出我天地》主題曲) (2004)

有你伴我 和我一起集氣
不怕輸 那天成為開端
試過跌低 赤化時仍然在捍衛
誰亦為你我不屈抗爭掌聲四起

白衣來胡亂攻擊 得警全程來包庇
誰及我拼命 警黑要叫停
一起去革命 全港一起去和應~ ar ha~~~

＊繼續上 全力上 無懼每個對手招式多誇張
不怕跌傷 要用雙手創造 我理想

△ 無論進 無論退 無論哪個領先都不必慌張
只管再抗爭 決心奮力圖強

拘捕我 打傷我 還是燃起催淚煙吹向人群
為我理想 永生永遠裡儘量抗爭
仍舊無視民眾 來日我與你穿起金靴一雙
請給我答覆 令香港再發亮 △

若是流血 流向港人眼裡 這次輸了日後別氣餒
我那天 太古前遺留下紀念
回望共你一起反抗對方的暴政

＃ 今天短暫的影響 總有日迎路趕上
能伴我落場 誰懼怕路長
能越戰越強 齊打開新一章 ＃
Repeat＊

◎ 當聲勢夠響 每一個也拍掌 ◎

Repeat＃

繼續上 全力上 無懼每個對手招式多誇張
不怕跌傷 要用雙手創造夢與想

Repeat△◎

有冇巴絲幫手改落去 第一次改歌
有D諗唔到點改

有你伴我 和我一起集氣
不怕輸 那天成為開端
試過跌低 赤化時仍然在捍衛
誰亦為你我不屈對抗掌聲四起

白衣來常常作亂 得警全程來包庇
誰及我拼命 警黑要叫停
一起去革命 全港一起去和應~ ar ha~~~

＊入陣去 白霧裡 無懼每隻警犬招式多誇張
不怕跌傷 要用雙手創造 我理想

△ 無論進 無論退 無論哪個手足被黑警趕上
只管有理想 決心奮力圖強

拘捕我 打傷我 還是燃起催淚煙吹向人群
為我理想 永生永遠裡儘量抗爭
仍舊無視民眾 來日我與你穿起金靴一雙
請給我答覆 令香港再發亮 △

若是流血 流向港人眼裡 這次輸了日後別氣餒
我那天 太古前遺留下紀念
回望共你一起反抗對方的暴政

＃ 今天短暫的影響 總有日迎路趕上
能伴我落場 誰懼怕路長
能越戰越強 齊打開新一章 ＃
Repeat＊

◎ 當聲勢夠響 每一個也拍掌 ◎

Repeat＃

繼續上 全力上 無懼每個對手招式多誇張
不怕跌傷 要用雙手創造夢與想

Repeat△◎

禁錯

有你伴我 和我一起集氣
不怕輸 那天成為開端
試過跌低 赤化時仍然在捍衛
誰亦為你我不屈對抗掌聲四起

白衣來常常作亂 得警全程來包庇
誰及我拼命 警黑要叫停
一起去革命 全港一起去和應~ ar ha~~~

＊入陣去 白霧裡 無懼每隻警犬招式多誇張
不怕跌傷 要用雙手創造 我理想

△ 無論進 無論退 無論哪個手足被黑警趕上
只管有理想 決心奮力圖強

拘捕我 打傷我 還是燃起催淚煙吹向人群
為我理想 永生永遠裡儘量抗爭
仍舊無視民眾 來日Hea答記者就當作真相
請給我答覆 令香港再發亮 △

若是流血 流向港人眼裡 這次輸了日後別氣餒
我那天 太古前遺留下紀念
回望共你一起反抗對方的暴政

＃ 今天短暫的影響 總有日迎路趕上
能伴我落場 誰懼怕路長
能越戰越強 齊打開新一章 ＃
Repeat＊

◎ 當聲勢夠響 每一個也拍掌 ◎

Repeat＃

繼續上 全力上 無懼每個對手招式多誇張
不怕跌傷 要用雙手創造夢與想

Repeat△◎

咁改呢
仍舊無視民眾 來日Hea答記者就當作真相

下面呢2句好似要番教堂唱咁
拘捕我 打傷我 還是燃起催淚彈射向人群
今天短暫的影響 總有日迎路趕上

有你伴我 和我一起集氣
不怕輸 那天成為開端
試過跌低 赤化時仍然在捍衛
誰亦為你我不屈對抗掌聲四起

白衣來常常作亂 得警全程來包庇
誰及我拼命 警黑要叫停
一起去革命 全港一起去和應~ ar ha~~~

＊入陣去 白霧裡 無懼每隻警犬招式多誇張
不怕跌傷 要用雙手創造 我理想

△ 無論進 無論退 無論哪個手足被黑警趕上
手足人夠多 必定帶你離場

拘捕我 打傷我 還是燃起催淚煙吹向人群
為我理想 永生永遠裡儘量抗爭
仍舊無視民眾 來日Hea答記者就當作真相
請給我答覆 令香港再發亮 △

若是流淚 流到街角上裡 這次輸了不應該氣餒
我那天 太古前遺留下紀念
回望共你一起反抗犬陣的禁區

＃ 今天暫時的影響 總有日迎路趕上
能伴我落場 誰懼怕路長
能越戰越強 齊打開新一章 ＃
Repeat＊

◎ 當聲勢夠響 每一個也拍掌 ◎

Repeat＃

繼續上 全力上 無懼每個對手招式多誇張
不怕跌傷 要用雙手創造夢與想

Repeat△◎